首先，中间列有一个奇数乘积，这意味着每个中间数字都必须是奇数。你能像老板一样横穿马路吗|扎克·维斯纳·格罗斯| 2021年2月12日|第五届第三十八届
即便如此，周五看到奇才队在没有比尔的情况下上场还是很奇怪。布拉德利·比尔将缺席周五对尼克斯队的比赛，休息时间为2021年2月11日《华盛顿邮报》
其中一个更奇怪的感觉来自于水果鹅卵石的版本麦片零食“对于懒得加牛奶的人来说只是更大的麦片”|艾米莉·海尔| 2021年2月9日|华盛顿邮报
《粉云》开头的屏幕文字告诉我们，这部电影是2017年写的，2019年拍摄的，这让观众感觉像是一个奇怪的声明。4部新电影探索——或预测——大流行主导的一年| Alissa Wilkinson | 2021年2月5日| Vox
温尼伯喷气式飞机也是如此，尽管一周半前他们将超级天才右翼帕特里克·莱恩（Patrik Laine）交易给了哥伦布蓝夹克（Columbus Blue Jackers），但他们仍保持着自己在分区内的优势。到目前为止，哪支NHL最好的球队是真的|尼尔·潘恩（尼尔。paine@fivethirtyeight.com)2021年2月5日第五届第三十八届
我看过1998年那个讽刺SXSW指南的视频，你们问了很多奇怪的问题。与弗雷德·阿米森（Fred Armisen）的咖啡谈话：在《波特兰迪亚》（Portlandia）、会见奥巴马和泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）的伟大作品上|马洛·斯特恩| 2015年1月7日|每日野兽
随着争议在周一晚些时候展开，它产生了一些奇怪的同床异梦。排名第三的共和党人承认与白人至上主义者会议对话| Tim Mak | 2014年12月30日| DAILY BEAST
所以当他告诉我，‘你可以来我的节目，但你不能来看菲比，你也不能来看里卡多，这很奇怪。Kanye West和Kim Kardashian的Balmain活动：高时尚与低文化的结合| Amy Zimmerman | 2014年12月23日|每日野兽
他会不会小心地把你乱扔的黄麻碎块毁掉？阿尔弗雷德·希区柯克的《褪色为黑色：伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽报
非营利组织“大麻多数”的创始人汤姆·安吉尔（Tom Angell）说，整个事情有点奇怪。部落对美国政府：拿走你的杂草并把它扔掉| Abby Haglage | 2014年12月13日| DAILY BEAST
您知道吗，先生，就在我们走进摩林山的时候，我们注意到了您那辆外观古怪的驿站敞篷车。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月
他听到自己轻描淡写地说，虽然显然不感兴趣：“多么好奇，莱蒂斯，多么奇怪！波浪|阿尔杰农·布莱克伍德
有一座奇怪的三角形小山，它在一边非常大胆而突兀地升起，叫做狐狸头。德国音乐研究|艾米·费伊
他以一种奇怪的、强调的缓慢方式唱着这些词，转过身来看着词组之间的莱蒂斯。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德
没有什么是不寻常的，除了教授想出了一个奇怪的把戏，不停地瞥一眼他的右手。离奇的故事|各种各样